口頭上答應offer 簽約之前可唔可以推？

想問下口頭上答應左一間公司嘅offer 之後有另外一間比較好 重未簽約可唔可以推？

屌你驚閪咩

可以

簽左約佢第一日都可以炒你啦

唔可以，會比人告違反契約
公司call全部有錄音，你小心啲

明白 多謝大家嘅解答

你頭7日都可以即日通知走啦，約都未簽驚閪咩

行頭細 因為唔知咁做會唔會俾人唱

點會唔可以
佢叫我reply confirm email
我email reject

間公司出咗offer 畀你
到返工前兩日打嚟話請咗其他人
唔駛你喇
得唔得？

我都有咁諗 所以就係有冇簽約嘅問題

間公司同你簽咗約
到你第三日返工
話你唔啱份工
即炒
然後原來請咗第個
又得唔得？

其實兩個情況
公司可以咁做
你都一樣可以咁做
不過係咪應該咁做啫

但每人情況唔同
你屋企環境唔好
好等錢駛
另一間公司offer 又好好
畀多好多錢
工作環境好好
唔通又叫你唔好走咩
自己諗
不過起碼知係自己衰仔囉

好詳盡 唔該晒巴打

早decline，公司請過個人慳水慳力
你入左再decline，入職手續搞曬野，再幫你搞一轉離職手續，你話邊款人黑人憎多啲啦

唔應承會收律師信同俾差人叔叔拉